牛仔片真係好正，不服來辯

生緊飛滋都想食

以為呢個牛仔片

屌你

鹹到痴線

食完牙肉會甩皮

比佢刮損？鹹得濟？點解會咁

咸到洗賢

Agger

珍珍唯一高質零食

以前未係格仔果時仲正

cowboy

以前成日食, 自從轉左格仔之後覺得隻味好怪就無再買

我都唔知
太乾掛